好想見到港共政府高層被判死刑

國際法庭
斷頭台

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

國老母際咩
奶哂共
自己判啦

彌敦道斷頭台

有撚用咩 轉個撚頭中共咪點第2個落嚟再撚化我地
目標係破中共呀！！！

Btw 不是行動po請以不推文回覆呀！！ 點一點手掌再覆

唔好得諗字，開左twitter未？推左行動post 未？

Btw 想佢被凌遲多d